{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ihagjang-geseuteuhauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이학장 게스트하우스"
    },
    "text": "イハクジャンゲストハウスは木浦に位置する宿で、各客室にはエアコンと薄型TVが備えられています。 また、すべての客室にはシャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーが提供されています。 ゲストハウス内には共用ラウンジ、テラス、バー、無料Wi-Fiなどの便益施設も利用できます。 この宿は木浦駅から約14分の距離に位置し、平和広場とは約6.3kmの距離です。 イハクジャンゲストハウスは1897年に建てられ、羅州駅からは約45km、Wolchulsan National Parkからは約34kmの距離に位置しています。 禁煙室もあり、喫煙しないお客様に適しており、アメリカ式朝食も利用できます。 宿泊はファミリールーム、クアッドルーム、ダブルルームなど様々な客室タイプをお選びいただけます。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 ムアン国際空港まで約26kmの距離で、イハクジャンゲストハウスは木浦中心部から約2.1kmの距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスは木浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスの客室にはエアコンと薄型TVが備えられています。また、シャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーも提供されています。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウス内にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウス内には共用ラウンジ、テラス、バー、無料Wi-Fiなどの便益施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスは木浦駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスは木浦駅から約14分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスは平和広場からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスは平和広場から約6.3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスは何年に建てられましたか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスは1897年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスは羅州駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスは羅州駅から約45kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスはWolchulsan National Parkからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスはWolchulsan National Parkから約34kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスは喫煙可ですか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスには禁煙室もあり、喫煙しないお客様に適しています。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスで利用できる朝食は何ですか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスで利用できる朝食はアメリカ式朝食です。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスの宿泊はどのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスの宿泊にはファミリールーム、クアッドルーム、ダブルルームなど様々な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何ですか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスはムアン国際空港からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスはムアン国際空港から約26kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イハクジャンゲストハウスは木浦中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "イハクジャンゲストハウスは木浦中心部から約2.1kmの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 774
    }
}